(抗爭) 其實甘地真係誤導咗好多人

佢當年就和理非(絕食,不還手) 爭取到印度解放英國既控制 易家搞到好多人相信和理非可以喚起一個政權/政府既良心發現 從而解放 。
屌你老母當年英國理撚得你條on9絕食死定比佢地打死 佢地驚既係傳媒同記者炸 可況我地而家對住既可能係全世界最殘忍最冇人性最無恥既政權?
中共多年維穩 威迫利誘加上言論管制都依然搞唔到新疆果邊 全世界發聲屌尻佢 到當地人既自焚 沖突 乜柒都齊 中共就整個勞改營困哂你百尻幾萬人入去
香港人要反抗就係宜家 再過十年香港冇左今日既地位同影響力會同新疆一撚樣
好多人話好人好姐 中國十幾億人唔搞事點會搞到你
我想話你知 一個人治既國家係唔可信
他朝有一日 你個仔係大學比某人打死 人地用十萬就可以叫你收爹 再提就用果十皮買起你
他朝有一日 你對面架車逆線炒埋你 都係你錯
他朝有一日 你番飲食業 個客話杯酒唔夠凍 一野爆你頭 報完警拉既係你
以上事情全部曾經發生 你永遠唔知自己得罪果個係乜乜主席定委員